好灰心

呢幾個月黎，眼見住咁多不公平既事發生，黑警濫暴，三次百萬人大遊行，林鄭依然故我。突然覺得咩善有善報，惡有惡報都係扼人；屋企又有個覺得示威者做咩都唔啱既阿媽，實在令我好灰心。自問暫時未有勇氣做勇武，只係一個小小既和理非，每次見到有人受傷被害，心入面都十分痛心。林鄭同黑警既暴行罄竹難書，但依然可以逍遙在外，一諗到呢到就好無力。世界之巔倒，令我不堪負荷

你覺得默字靚定墨字靚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

No god, No salvation

依個就係一個做乜都得既世界，
冇人平衡，冇人阻止，只有時間會流逝
但係係宇宙時間既鴻流裡面，我地又只係微不足道既微生物

人既價值，就係一個靈魂/意識，再加一個肉體
點樣發揮，全靠個體

但係我覺得集合個體，成為一個意識，先係答案